好辛苦，好想死，好攰

鍾意負評就負評

唔洗講咁多廢話

呢一刻既感覺真係好辛苦

好攰

好想死

ok

巴打咩事 講黎聽下

巴打
抖抖先啦

好大壓力

多謝你

我只係想搵個地方發洩兩句

聽日帶翻面具就冇事架啦

日子都係要過，加油巴打

你呢六個字
令我喊左好耐
素未謀面都願意支持我
真係好感動
好多謝你

同時天涯淪落人
抖抖 唔成問題
唔抖 命都冇先係問題
健康緊要 巴打
休息吓

喊完會好好多
搵朋友傾下

比自己頹下，hea下先，
冇野重要得過你感受。

I know that feel

放低tg同你傾幾句?

我都想死 不如一齊

巴打你最近點啊，無哂聲氣

巴打潛咗兩日 有啲擔心
你點樣啊?

巴打希望你冇事
健康快樂咁生存落去

好快冇事
救到你自己既只有你自己

加油，我地都一齊挨緊

乜事都好 加油呀巴打